{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001248",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 베르누이 서울"
    },
    "text": "ホテルベルヌーイソウルは仁川空港、金浦空港とのアクセスに優れ、大韓民国全域の観光を満足させます。 また、ITバレーの中心である九老、加山デジタル団地を挟んで成功的なビジネスにご案内します。 高尺ドームの大型コンサートやスポーツ観覧に行かれる際にも、アクセスに優れたホテルベルヌーイソウルで快適にご案内いたします。 宿泊施設は総客室数420室で、案内支援言語としては韓国語があります。 宿のレビューによると、スタッフの親切さとサービスはとても良く、部屋はスペースが広くて快適で、トイレもきれいで洗面用具もいいそうです。 ただ、チェックインの際に番号札や順番案内が足りず、一部のお客様が不便を感じたようです。 位置は良いですが、外国人団体観光客が多くてエレベーターの利用が不便で、基本的な要請事項が反映されていないので不満を感じるお客様もいます。 しかし、ベッドの大きさが大きく、価格の割にはコンディションがいいです。 使い捨て用品は提供されませんので、別途ご用意する必要があり、ホテルのフロントスタッフのサービスには不満があるという意見もあります。 ただ、公共交通機関へのアクセスは良く、水圧やアメニティの香りは良かったそうです。 おすすめのコスパ良好な宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルのアクセスはどのようにですか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルは仁川空港、金浦空港とのアクセスに優れ、大韓民国全域の観光を満足させます。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルはビジネスに適していますか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルはITバレーの中心である九老、加山デジタル団地を挟んで成功的なビジネスにご案内します。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルは高尺ドームにアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、ホテルベルヌーイソウルは高尺ドームの大型コンサートやスポーツ観覧に行かれる際にも、アクセスに優れたホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルは総客室数420室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、スタッフの親切さとサービスはとても良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルの部屋はどうですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、部屋はスペースが広くて快適で、トイレもきれいで洗面用具もいいそうです。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルのチェックインに関して問題はありますか？",
            "answer": "宿のレビューによると、チェックインの際に番号札や順番案内が足りず、一部のお客様が不便を感じたようです。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルの立地は良いですか？",
            "answer": "はい、ホテルベルヌーイソウルの位置は良いですが、外国人団体観光客が多くてエレベーターの利用が不便で、基本的な要請事項が反映されていないと不満を感じるお客様もいます。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルのベッドはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、ベッドの大きさが大きく、価格の割にはコンディションがいいそうです。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルでは使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルベルヌーイソウルでは使い捨て用品は提供されませんので、別途ご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルのフロントスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、ホテルのフロントスタッフのサービスには不満があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルは公共交通機関へのアクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、ホテルベルヌーイソウルは公共交通機関へのアクセスは良く、水圧やアメニティの香りは良かったそうです。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルはおすすめできますか？",
            "answer": "はい、ホテルベルヌーイソウルはおすすめのコスパ良好な宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 710
    }
}